
                      De una buena idea y premisa dure una película que a avanzando de una forma decente, sin embargo lo que podía ser una una película con un buen argumento mal llevada se convierte en una catástrofe debido a su incomprensible final el cual no tiene sentido y desde luego aunque es inesperado si podía ser de otra forma.
        
            